深井發生咩事 岩岩有三架消防車喺屯公落深井

如題 冇圖